【自由時報】向華強父子申請來台居留 移民署：依法駁回

賭神系列電影中飾演「龍五」而聞名的香港影視大亨向華強，日前與兒子向佐向我政府申請來台依親居留；不過，向佐具有中共黨政軍背景，向華強也曾擔任中國電影基金會名譽副會長，與中共官方關係匪淺。移民署、國安局和陸委會等機關召開聯審會議後，駁回其申請。

移民署指出，有關香港向氏父子申請在台居留案，經會商相關單位審查，認有「香港澳門居民進入台灣地區及居留定居許可辦法」第22條所規定之不予許可情形，因此依規定不予許可居留。

想走？

支持

好正常

點解要去台灣做二等公民呀

別讓龍五跑了

點解唔去大灣區

You see see you

龍五ban正常
但個仔依親都ban?

又要等國民黨執到政先有機會移台。

似想做間諜多啲

向佐具有中共黨政軍背景，向華強也曾擔任中國電影基金會名譽副會長，與中共官方關係匪淺。
好似香港咁用團聚做原因就係咁放人入黎咩

佢地無bno?

抵

佢地咁好人向7警捐款都唔比移民

返大陸啦
中國星老細唔返中國
去台灣係咪台獨

台灣中國加嘛
仲唔快啲上北京申請住台灣

番vietnam啦朋友

台灣又加分

你個朵咁響仲覺得移到去台灣

越共唔妥中共

投資移民都得啦